相信

束手无策，对于这样的事情。似乎这样的环境造就了这样的我。渴望安定、渴望温暖、渴望阳光、渴望坦诚相待，无比相信爱、相信永远、相信所有美好的东西。可是 渴望的、相信的又不会那么轻易的给予我。于是，尽量坚强地承担、尽量勇敢的接受。自己就是那个执拗的、自相矛盾的孩子。 最无忧的时光在姥姥家院子里的大树下，那张掉了红漆的饭桌，伴着一双老人的泛黄的笑容。最安稳的地方却给你带来严重的创伤，无力地看着这样的来来去去。是世界上的人怎么了还是我怎么了？无从而知。抱着希望生活的人的明天总不至于太坏。明天的明天你还是样入睡，笑看春暖花开吗？